[四五千做國家主席] 不如搞panadol藥丸手鏈

話說港女最愛貴價高檔穿玻璃珠手作 PANDORA
一條咁樣幾粒珠仔，要賣成五千幾

既然咁既爛鬼首飾，同細路仔玩穿膠珠冇分別，咁都可以呃到錢

不如我地又集資出 panadol 藥丸手鏈
擺去遊客區藥房診所專呃蝗客，話全部都係正廠出既靚藥，唔會食到大陸假藥，呃返班蝗幾千蚊一條藥鏈，為港爭光

例子圖：

舊登有個絲打整過啦，好似重有片
一粒粒白色tablet 鑽窿串埋一條

召喚MUSTC

old news